17歲青年在寓所墮樓身亡！！！

【星島日報報道】大角嘴君滙港一名生活不如意，上月曾危坐窗外簷篷12小時懷疑企圖跳樓的17歲青年，昨晚深夜終踏上不歸路，在寓所墮樓身亡。

現場為深旺道8號。警方昨晚11時14分接獲事主的19歲姊姊報案，指懷疑胞弟從高處墮下。警員接報到場，發現事主倒臥君滙港1座平台，昏迷被送往廣華醫院治理，其後被證實死亡。警方於現場沒有檢獲遺書，初步調查相信從一單位墮下，事件沒有可疑，死因有待驗屍後確定。

警方4月11日下午曾接獲事主的母親報案，指兒子反鎖屋內。警員接報到場後，在窗外的青年於簷篷闊約1呎的石壆上不斷改變姿勢，時坐時臥，事件擾攘12小時，當時16歲的青年於翌日凌晨被勸服返回屋內。事件起因疑與青年廢寢忘餐打機有關。

點解會咁架

RIP
住君匯港應該家底唔錯

你阻到佢一次
但阻唔到佢第二次
R.I.P

廢寢忘餐打機有關

死黑警！！！

垃圾星島 自殺又關廢寢忘餐打機事
都係想講後生=廢青啫

人生勝利組都跳

點樣勝利法？

住私樓都睇唔開

麻煩大家block7上面條五毛

原因：下面個po#2

【勇武流亡海外｜坎坷歲月】理大被捕逃澳洲打黑工 再遭假移民代理騙財